宜家啲女仔。。

大家覺得識第一日嘅女仔就kiu住你黎行
成班人出街又淨係痴住你 仲要係痴得好實好明顯個種
但其他冇咁靚仔嘅就當佢透明
覺得佢係點？

利申：個樣中間偏上

訓醒喇

圖呢

下一位大將軍

中上男神

唔係話佢痴我呀屌

女仔個樣中上